居於紀律部隊宿舍青年 涉於寓所樓下露械

?

d狗真係睇下精神科

今次隻狗仔後台唔夠大？

訓斥

3樓有3仔 4樓有4仔 埋嚟睇埋嚟揀喇喂

鳩樓無格仔

惟控罪書沒有列明他的職業

年輕人阿唔係 係小狗

【墨落無悔 堅定抗爭】 11個初選要留意嘅攬炒派蒲頭啦!!

佢老豆係屋企成日露械丫
香港警察好黑暗架
又家暴 又強姦
重吞贓販毒
好黑暗架

此地無銀

冇透露被告職業，好可能被告本身就係狗